# Задание на зачетную работу

## Аганова Алена ИУ6-72Б

Разводка печатной платы в кикад на основе задания на КР по МПС:

Спортивный хронометр
Разработать на основе заданного микроконтроллера регистратор времени прохождения по дистанции 4-х участников биатлонной эстафеты с 8 стрелкоавыми рубежами. 
Сигналы старта, прихода на рубеж, ухода с рубежа, завершения этапа поступают с пульта хронометриста.
Время после каждого этапа вывести на 7-сегментный индикатор и сохранять его до конца следующего этапа.
Все результаты хронометража сохранять в энергонезависимой памяти и после заврешения эстафеты переслать в ПЭВМ по последовательному каналу (интерфейс RS-232).
Отладить модули разработанной программы с помощью симулятора.
Оценить потребляемую мощность устройства.
Тип микроконтроллера - ATmega8515

